一人N個係高登見過既嘔心bam圖

好耐以前：
有條友紋左個玫瑰花係龜頭
同埋自含

黑洞西

蓮蓬lin

粒lin好似蜂窩咁生野

近年：
死屍解剖 第一眼望落去以為係pizza
點知望真D有對腳
諗住碌落去點知條撚樣post勁多張
嚇到碌返上去

Hello moto

圖呢屌

冇圖開咩post

無圖

屌你咩

屌 起晒雞皮

google沙蟲

樓上屌你老母 即刻block柒你

屌你咩有圖又block 無圖又話無圖

從醫學角度睇 唔覺核突 因為佢地會食左壞死既組織 拎返出黎後會好得更快

正宗on9仔

條賓周壞左

精蟲長大左

入面有傷口壞死 加上唔衛生先可能咁

Block撚左3條柒頭
屌你老母你係要post既話post link啦

我記得個時有張手指蓮蓬圖 仲要係gif圖d蓮蓬有野出先攞命 睇完成個人唔舒服左成半粒鐘

好似有印象

女夜鬼

睇撚到免疫左密集恐懼症
有無黑芝麻link?

你個野壞咗啊

記得以前舊登嗰邊成日有條友post嗰張賓周解剖圖

見一次想嘔一次

有無pizza果張？
利申：完全唔驚

呢張應該好多人見過
因為個陣冇admin bam條友
唔血腥既 但睇完會不安

裝家姐沖涼茶個撚樣post D圖

壞左喎你條野

屌你老母po蓮蓬啲仆街死

碌依個post要碌得好慢
一碌到有圖個下就即刻扑柒條友

又要驚又要睇

想睇玫瑰花龜頭

睇見都痛
好撚核突

想睇自含

入黎負皮+秒退

小美麗

入黎就係想講似Pizza果張